想買部平價手機打機 玩到高質rpg唔彈game就得

而家部退化ip6玩乜都彈我

iphone8 11

只打機肯定係iphone

11雙層底版發熱搞到粒電仲廢過XR

升ios解唔解決到依個問題

邊隻為之高質

仲諗住買返部11添究竟邊部好

玩競技類先揀iPhone 仲要只揀單層底板機（XR）

玩RPG首選大電，續航力強嘅

Cut淨一個鏡頭可以變返單層

有冇邊部好推介

唔計牌子既話 講真話會比人屌 你都係自己搵啦

貪平一定係有維穩費補貼既支那機

iPhone 11 pro max
/ Apple TV 4K 玩Apple arcade 好正

我買埋個Xbox elite 2 手掣嚟玩

Xr
打機超順
電量又足

高質rpg 係咪chrono trigger ff6嗰啲？
係嘅唔使換機㗎喎

平靚正有隻叫 iqoo neo

2千頭有845u 8gb ram

如果淨打機咪買部2手 835-855既機咪最平
如果連埋打電話就買好d

k20pro 屌米９t pro s10e XR

ASUS rog2 phone 支那閹割版 38xx
再平啲就屌米9 3299.

唔怪得定價平過XR

咁買XR咪得囉